品格低劣既人雞都不如

你心地差呀豆豆

年青人

駁駁駁😂你駁閪到咩駁 我成個mental status好撚厭惡呢挺渣滓😂

你咁撚閪咪撚再係度害人啦扮 扮呀繼撚續扮 我記撚實一世^^ 你可以唔洗再妄想可以過得好^^

留名等睇樓主精神報告

厭惡到我連身處同一空間我都想作嘔 快撚啲放

我有思覺失調 妄想 躁鬱同離解症

解離呀屌 有埋讀寫障礙同智能障礙